更多的我无法解释/但你，会从我没有说的/推断出我没有说的。 索尔·胡安娜:墨西哥最色情的诗人和最危险的修女凯蒂·贝克| 2014年11月8日|每日野兽 
 而且，对好莱坞虚伪的指责总是简单而真实的。 罗素·布兰德的《白痴革命》|迈克尔·莫伊尼汉| 2014年11月2日|每日野兽 
 一片片明亮但不太明亮的蓝色，夹杂着薄薄的云层。 怀俄明州的美国土著篮球队有他们自己的篮球梦|Robert Silverman | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 在这些冲突中，捕食者几乎毫无用处。 2014年4月16日，每日野兽 
 我们都记得像《如果我有一把锤子》和甜蜜的经典歌曲《花儿都去哪儿了?》 “斯大林的歌鸟”之死迈克尔·莫伊尼汉| 2014年1月29日|每日野兽 
 当他第一次为她工作时，她用的是老蜜蜂——不过是直径24英尺的锅炉。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 直到这时，一个人突然发出嘶嘶声:“可是——我的天哪——你瞧——咦，屋顶倾斜了——!” 海洋之王。 p . Shiel 
 我们知道，我们的朋友有着无限的变化和灵活性——但我们能把他放进去吗? 袖珍R.L.S. |罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 符合条件的单身绅士可以通过，也可以通过——但没有邀请你在里面或外面打听。 《匹克威克外传》是狄更斯的作品 
 霍诺丽娅又一次感到了对生活的荣耀和充实的渴望。 Richard Calmady爵士的历史|Lucas Malet